有冇人去過葡萄牙酒莊？

無知一問，係咪一定要報tour先入得去

每間情況唔同，有d係開放，有d要預約，有d係唔比參觀

利申 好想去睇碼頭老鼠

碼頭老鼠？咩來

可以預約

通常要book, 酒莊有人帶你行tour咁囉, 幾個人一團, 有得試酒